點解楊明間食店可以向警員提供優惠？明明以前警方都叫人唔好咁做。

推

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

人治大於法治

楊明虛偽到會扮黃
一被人發現就極藍
你估佢提供優惠係咪造緊形容呀拿？

黑警會守規矩就唔係黑警啦